上堂真係好悶

真心自修仲好。

讀咩？

上堂你估真係上堂
有女係隔離就唔悶

Cic監工